歐聯決賽 兩隊22個都冇態

馬迪普 紅箭咀喎

球證都冇態

同完季隔太撚耐

英超太on9

最段一場同決賽差20日

英超自己on9 開得早又完得早

仲要現場好似都幾撚熱

唔關事, 咁多年都係咁, 咪又係咁踢

Henderson 好fit喎

最有態係咪個女人？

俾時間你班仆街抖足又賴